成日凌晨收到no caller id 點算

成個星期凌晨都打黎，一晚8-9次
試過聽，但冇聲
用iPhone 同裝咗who's call
有冇巴絲知點解決

凌晨開do not disturb咪得

得罪人

開勿擾模式啦

好煩，好想打7佢地

冇吖！法官大人
D call仲要有時1點，有時3點

聽講有D係打黎睇下個電話號碼重有冇人用緊，聽咗就會開始有Cold Call 滋擾你

我都試話有張prepaid sim number係咁
通常凌晨1:15-1:37, 3:02-3:30呢兩個時段打黎 試過一聽就收線 試過喂左幾秒冇人應 最後淆晒底唔敢用 之後google左下個number 發現乜都搵唔倒

國各巴打update 下
琴晚打咗14次

之前試過聽
有1秒錄音聲，之後就冇聲
好煩吖

你工作需要夜晚開機？

用 smartphone 唔係個個都咁 smart 識用D功能架嘛

熄機

千祈唔好接呀
聽左既話dhnlfseg煙安相好號竹ghbd

Iphone 唔jb 好似冇

熄機，都無人搵你架啦

應該有app 下載可以reveal caller id 不妨一試。不過最好不要直接接這一類沒聲的call 怕是scammmer不知道有什麼鬼主意 。 set 個voicemail(如果未)，叫有咩要講底在voicemail